重新揀戰國四名將, 你揀邊個

我:
吳起, 白起, 李牧, 王剪